毒撚入

女人既大脾內側係最滑

今日有個mk仔同我講

其實我好想講
我隻滑鼠成千蚊都幾滑

其實我好想講
我個白滑靚pat都幾滑